睇完笑傲江湖 鍾意左冷禪

我鐘意莫大

又想釣絲肥絲

辣殺 殺我師弟費彬

肥屍仲未入黎

左冷禪起馬真過岳不群～

好撚型

笑傲江湖係金庸裹面最好睇

向左使 曲右使
向右使 曲左使
～

佢講到明係見到文革嘅發展而寫

好難講 條友不學無術連左宗棠都唔識

唯一一本睇書既金庸小說

肥絲
究竟係向左使 曲右使 定 向右使 曲左使

咁右冷禪呢?

雖然係撚肥絲 但都搭下嗲
令狐沖同盈盈呢pair真係好正

成日睇林平之成魔都好心寒
小說定電視都係

文盲語障

金庸筆下咁多個女主角最鍾意任盈盈 為左令狐沖可以去少林寺做人質

最新個套支那版 東方不敗先係正印 好撚痴線

冇睇過新版 不嬲都係去圖書館借最舊啲紙發黃嗰隻黎睇

青城四獸

向問天最正又夠義氣

魔教好多手足都正氣過所謂名門正派嘅人

18年又出新版啦 完全毀咗我心目中令狐沖嘅形象
都係書好

西方失敗

自從果套之後鍾意左東方不敗
成日覺得佢本身就係女人黎
開始有少少懷疑自己既性傾向

估唔到有人讀得書少都會拎出黎講

令狐沖同馮盈盈依一pair幾好!

寫到個感覺出黎

林平之

陳喬欣做既東方不敗改編得真心正

成魔

由人生贏家比人害到仆街，最後自閹報復番所有害佢的人，又要比男主角阻住曬。仲要唔撚比佢死，比人困一世。

其實佢無做錯野

教主

冷蟬其實唔錯
當年只係一隻蟬但飛左去雪山又死唔去
後尾靠意志力修練成人

就算男主角都係咁，本來係華山派繼承人，又準備娶掌門千金，前途風光，因為學左無人知的本門武功，比最親既人老屈背叛。

最後身受重傷。只不過，佢無極端化咁報復。

臭雞馮凝凝

唔鐘意右冷襌？

任我行道：「不用客氣。」
轉頭向左冷禪道：「左大掌門，你倒不必臉上含笑，肚裡生氣，你雖不屬我佩服之列，但在我不佩服的三個半高人之中，閣下卻居其首。」
左冷禪笑道：「在下受寵若驚。」
任我行道：「你武功了得，心計也深，很合老夫的脾胃。你想合併五嶽劍派，要與少林、武當鼎足而三，才高志大，也算了不起。可是你鬼鬼祟祟，安排下種種陰謀詭計，不是英雄豪傑的行徑，可教人十分的不佩服。」
左冷禪道：「在下所不佩服的當世三個半高人之中，閣下卻只算得半個。」
任我行道：「拾人牙慧，全無創見，因此你就不令人佩服了 。你所學嵩山派武功雖精，卻全是前人所傳。依你的才具，只怕這些年中，也不見得有什麼新招創出來。」

...........
任我行呸的一聲，喝道：「不錯，是我上了當，這一場算我輸便是。」 原來左冷禪適才這一招大是行險，他已修練了十餘年的「寒冰真氣」注於食指之上，拚著大耗內力，將計就計，便讓任我行吸了過去，不但讓他吸去，反而加催內力，急速注入對方穴道。

林青霞最正

金庸咁多本 最鍾意真係笑傲 d人設內容真係一流

但我又明wo 頂佢個肺

馮盈盈
佢做岳靈珊夠哂入型入格

最鐘意都係儀琳小師妹
好似隻小綿羊咁, 對佢做咩 都唔會反抗

梗係睇風清揚啦

成日覺得佢都係准神級人物黎
岳不群如果同佢抽可能人地單手都ko

金庸改d 名全部都好正
特別依本

寒冰掌 又推甩兩件
推出我寒冰掌 又卸去兇險

Ironman林平之

寒冰掌

超神級大佬 岳不群應該被秒#

郭襄為左唔愛佢既楊過可以跳崖

如果正傳有寫風叔vs東方就正
2013電視版外傳有

林平之一路都正正常常
錯就錯在殺死小師妹啦
搞到頭號狗公令狐沖要搞鳩林平之

唔會唔識啦

佢斬左余滄海對手 之後盲左再係咁斬木高峰 最後余滄海咬左佢一忽肉出黎

呢一幕到而家都好印象深刻 真係好心寒

肥屍：咁右冷禪呢

笑死 樓主釣唔到肥絲就敗走潛水
個個都認真討論緊 但可能樓主其實根本無 睇過

喂咪踢爆

//莫大先生道：「好！江湖上都說，那日黑木崖任大小姐親身背負了你，來到少林寺中，求見方丈，說道只須方丈救了你的性命，她便任由少林寺處置，要殺要剮，絕不皺眉。」//
同埋個陣盈盈都知佢未放低小師妹

兩個為咗自己愛嘅人都有死嘅覺悟
郭襄嘅痴情都好正

任盈盈好在最後一齊到
郭襄好在最後一齊唔到

美滿與遺憾，各有解讀

有人話郭襄最後終於看破紅塵所以出家，我就覺得正正因為睇唔開所以先出家。睇開就反而咩都無所謂喇，可以繼續逍遙人間

切左j汗爾蒙失調係會痴痴地，已經係生理角度，唔止係心理角度

magic pro

風叔到而家係我心目中已經係神級
東方 都唔會夠佢打

唔鐘意右冷蟬？

金庸筆下最令人心寒人物之一

真係唔知佢個頂去到邊
唔通係掃地僧level

點睇佢都係成套笑傲最勁嗰個 但如果對手唔同佢打劍 鬥內力點算

擺明係獨孤求敗個LEVEL

其實真係好仆街
你釣肥絲搞到傷害左笑傲fans 既感情
興沖沖咁諗住連登仔討論笑傲
點知睇兩睇發覺唔對路
不過好彩都有人認真討論

我都中意莫大

田伯光X儀琳都好睇

田伯光同不戒大師係黎調劑下個氣氛 最唔知想點係桃谷六仙 都唔知係咪金庸攞黎呃字數

呃字數嘅意思係佢六隻野啲對白

任女神

悲劇人物
被身邊嘅人迫癲